[五大訴求] 曼城球迷吹水區 141

2018/19 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

同場加映

Hea撚到

五大訴求：
賣施華
賣耶穌
賣Kompany☑️
Rodri斷腳
Angelina 斷腳

肥耶我大佬

有咩唔妥同佢講

五大訴求：
賣馬水
賣大夫
賣白文
阿古路斷腳
辛尼 斷腳

搞掂
遲D入埋player 印歐聯字

咁快印新人

件作客刀幾型

乜撚野 Rodri Go
玩pokemon Go上左腦？

羅德里（Rodri，1996年6月22日－），全名羅德里高·赫南德茲·卡斯簡特（西班牙語：Rodrigo Hernández Cascante）

佢智障
唔洗理

官方出係咁印

屌你就咁5大訴求hea撚到

開過個啦 之前果個咁耐都推完呢個又咁hea

6. 捉返牙古路入小欖

7. 食屎晴迷羅馬

屌我唔係食屎晴唔好再認錯

是但喇都係白卡佬

p牌仔

已block樓上小圈子

想問下官網又話超過75英鎊就免運費
但我落order又要我比運費

係咪英國先免呀

係就唔喺官網買了，香港有無邊間印字好

但cityzen有9折code喎

點睇傾緊續根叔？

我就想俾辛真高打佢個位

係咁換位踢想佢精神分裂咩

遲啲的佢去守龍

旺角頭先開大片有無手足有去？

9折code點拎到

屌你老味黑警拉咗個著puma記者

我login之後㩒自己個profile
咪有啲抽獎玩嘅
一路look落去就有個9折code

新人留名

嗨，你係絲打定巴

班狗影衰我地中國人

真

一啲都學唔到我地啲公安同志點樣鎮壓暴動

喺上面一早即場落孖葉再棍毆
香港警察廢到

絲

仆街死

真絲

有無清好支香港警察

仆街死？

廢龍

屌奶星
jesus 1g1a
咁勁既

1g1a1r

耶蘇carry

有冇興趣入我地鏝區discord群

有

人妖集中營

想入discord群請pm我個人照片

只限絲打

小妹刀想

屌你元老級會員

禾呻吟

1g1a都唔滿意？

上面三個on9

去manchester朝聖

飛左英國？

yup

鏝迷rich撚到
有無食鬼妹

溝條女係我曼主場影相

巴禾變左奧達文迪

屌你老母 你就攬女影 我要單機

ching影相靚

Me = 腳架

有無清一齊岀嚟做暑期作業
媽咪唔比我抄答案

ching住邊頭

想睇cwa主場告別
有冇人知幾時出time table

升中一了
就派位

ching升左幾年中一 小六都留幾年班 打少啲機啦

關你撚事牙

一个断脚一个躝

每隊最高轉會費
Liverpool VVD €85m
Chelsea Kepa €80m
Tottenham Ndombele €74m
City Rodri €70m

鏝城金錢足球可恥

鏝迷真係好撚有錢

老細甘串

遲下再過黎食野吹水

鏝迷全部小學生富二代

我仲未去過r洲

我比你R

去過3星期
幾好玩
大英博物館好正
又去過emirates, stanford bridge

8月去咪好
睇埋波

唔得閒

屌你續約未

其實etihad都幾唔方便
得一架車去到 架車又細
上次去睇幾驚遲

City Xtra
@City_Xtra
Manchester City are considering including Aleix and Manu Garcia in their pre-season tour of the Far East.

問我老母

垃圾鏝冇人睇咪比架細車
唔洗登記cityzen都買到飛

鄰居一車車送入去睇山齊士, 普巴呢啲巨星
飛都買唔到

City's plans for Fernandinho
Sunday’s Sun reported that Fernandinho could be set for a new deal, and City are certainly planning on using him for another season at least. He will play in his usual defensive midfield role but also fill in at centre-back when required as he did towards the second half of last season.

教到rodri學晒d野

得閒拎費奴打中堅 咁中堅就夠人玩 下一個買咩位？

買定新人頂賤種施華啦
條撚樣為錢返拉斯彭馬斯

科咪係囉

on9

真

呢個主意唔錯

運動家home 同away都有85折
得好少size
快買

做左會員買到8月31場波坐前排

作客球員字係紅色. number 係黃色!!!!
官網有得睇!! 唔係白色!!!!

今年?

puma
of coz

哥狗又黎料

香港邊到有紅黃字印
問咗puma 話佢地唔賣印字

好多借出的人返左黎，下季多會用妖人？

我都想印件小施華

買咗衫
唔知邊到有紅黃字印
我想一件大silva 一件小silva

件野邊買

puma
運動家

How much?

南京上海睇 順便追下曼城 有無人去睇?

好多潛水鏝迷

sor

會員先有定係本身就85折

就咁行入去啦
斷咗啲碼已經

尋日行過都唔見有

註冊完又冇$100既code,禁結算又冇扣$100
呢$100點先拎到

轉頭買餸行過睇下有冇碼先

香港坊間短期內都應該未會有球會字 我係日本都問過kamo都未有 如球會字連衫 官網買要成870左右 10至15天送貨 未必趕上大球場場波 説服緊自己買主場印英超字

作客球會字真係靚好多喎
主場印英超囉

即刻買!!!!!!

要等一日

其實主場球會紫色字都襯d但無錢買咁多件 説服緊自己有金章

嘩屌
官網要15日?
我上官網睇佢講personalization要3到5日，再運過嚟要2到3日

想快咪比貴運費

等歐聯章囉
我都掙扎咗好耐
最後都係買英超字
屌，幾時先送嚟呀

掙扎左幾日窮撚煩惱

紫金
決定兩件都印球會了!!!!!!!

見佢寫10至15日 有無手足買過 真正大約要幾耐？

之前係官網買個件連印字
印象中送到黎唔使一個星期
仲記得係郵政局送

問題係香港搵唔到印球會 有都可能等到8,9月 我地少球迷 人地都未必入貨

訂唔訂到啲散字返嚟架???

一齊訂囉

away果件有club字嘅話真係完全唔同晒feel

我唔識搵途徑入散字 同埋都要比人印 自己點印

咁puma 官網-100抵過運動家 85折

但puma買兩件都係減100
你唔買兩件咪無頸巾送

呢排洗突左
仲諗緊一主一客定一件算

一主一客!!!!!!!!!!!!!!
日日著

我果邊間運動家齊碼
一件作客算

型好多 想印件丁力

屌
以前官方fb到節日就會出繁體字post
玩遊戲抽吓獎
而家冇哂

KOMPANY RAIDS CITY

Philippe Sandler is close to completing a loan move from Man City to Anderlecht, Sky Sports News understands.

The Belgium club – managed by former City captain Vincent Kompany – had been in talks with City over a deal for Sandler since last week.

Sandler was in Belgium yesterday to complete the final parts of the deal.

主場英超字唔靚

跟隊友學野，學成再返黎

長*

學友

利記買左翼

仲會唔會買人

賣Danilo 回購maffeo

簡細佬

Muric借走埋

巴禾咩情況

好似牙路咁

BREAKING NEWS

Everton are one of a number of clubs looking to sign Manchester City midfielder Fabian Delph.

We understand there is ‘significant interest’ in the player who has one year left on his current deal and it’s believed he’s been told he can leave the club this summer.

City are yet to receive a bid for the former Villa man but it’s likely clubs will make their interest official in the next few days.

有雞叫？

@蛆狗

上季出嚟打聯賽盃?

全旺角嘅puma鋪都無波衫擺出黎
要去到tst港威先有實物睇
$599無折
上網仲抵

運動家85折齊碼
不過puma 註冊等1日-100抵啲

原來puma既滿600減100 同新會員減100都唔可以同時用

3rd kit ??

點解我係puma個網見唔到

Btw官網有，肯定係3rd了

要件作客

咩

你雞蟲

你點知

比你屌過

唔屌狗

3rd kit 好似成粒心型軟糖咁
應該勁少人買

之前哥狗ig著果件puma黑色tee都好靚
背面有啲pattern果款, 風褸都幾好
鋪頭有無得買? 想試下

買夠1000要埋條頸巾仲正啦

t就有買 衛衣未見有

哇屌!!! 係呢件!!!!

上星期東京入手 仲入左件連帽衛衣

交通警咩

off white x 曼城
潮

潮呀ching

係咪抄off white架屌

jordan x psg
off white x 曼城

1m

我下星期返嚟
上次買有personalization再加express都三四日就有
早知幫你地買唒先返嚟啦

請問有冇巴打買左26號對傑志既飛

支持傑志

想問下貴價飛係咪即係坐得近DD

遠d ,VIP

咁即係買邊度最好 係咪唔好買最貴大頭哥

唔好坐龍門後面就得
睇波遠近各有好

26號先去睇草皮?

星期日希望影到哥狗辛尼根度簡迪布尼

三個斷腳，去醫院影

而家見到Everton都要諗下講緊隊波定講緊人

有冇人24睇波

改左26號呀嘛

系

lm

新會員點解要等一日先用到100優惠?

Puma做野慢
佢會around 1日先send code去你email到

好，唔該

想買17/18nike波衫
邊到仲有

18/19先岩

件衫終於shipped
好想快啲收到

金雞23樓

作客冇曬碼 屌 有冇咁多鏝迷呀

全撚部都係我買

收到風沙皮狗轉會狼隊

好鐘意沙皮狗

報大數狗

前日買左

讓件細碼黎

有冇平

好想打柒班廢老

Diu見到個細佬打不還手好心痛
死差佬沒有一個係無辜

下次經過幫你睇下
呢間平都唔平得多

黑警分離式斷哂四隻腳

買咗衫想印球會字
puma話佢地無

邊間鋪有

14日

試過遲過15日送黎
送左堆memo比我加封道歉信

推

作客果兩舊膠真係好撚刮

日本official twitter upload咗一陣sane with third kit就刪咗

辛尼到底走定留？跳出跳入完未

唔關事
好似係蛆國搞個party先正式宣佈

Now638 12點有馬水睇

留名睇柒

馬水今季大發

又燈
我屌你老母每季都要燈一鑊

燈完今季斷腳

上街著曼城作客
會唔會比人以為交通警狗

臨時去唔到睇波
多左3張鏝飛
有無巴打要
原價放 890

50

50000收1張 pmed

我要兩張$1000 得？

呢排無乜心情,得閒睇返打個J先

仲有一日飛

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

各位曼城有錢仔,今次課英鎊呀

有錢買多件波衫
不如課金

去Manchester?

如果上官網買飛睇現場 係咪一定要做會員？

幾時賣Danilo 簽返maffeo

馬菲奧條垃圾史特加打半季都無比人掛牌
仲有人吹奏

Aston Villa are closing in on Manchester City central midfielder Douglas Luiz for £15m.

Manchester City are inserting a buy back clause into the deal for the 21-year-old. (SPORT)

簽Cancelo好過

Messi to Maffeo: Are you on loan from Manchester City and how old are you?

真係有錢

擔泥+錢換最好

你講比錢果種cityzen?
唔洗呀

Thx bro

上海 仆街錯機場

想買4月4個場 但唔俾 係咪冇咁快開賣

會然優先
想買就做cityzens

係Manchester 聽日先去潮聖 好撚眼瞓

點樣黃腥

呢家啲學生咁撚有錢

dse best7 24分 入到藥劑去慶祝

我12分入咗恆大

都勁

未來社會棟樑

小妹7科加埋有8分
準備報偽進到時出黎打你一鑊

Everton are closing in on a deal for Manchester City midfielder Fabian Delph. Negotiations between both parties are continuing with a fee reported to be in the region of £8 million.

Delph is expected to have a medical on Saturday ahead of finalising terms on a three year contract. (SkySports)

Walker剪七個頭成個徐錦江咁

仲keep到原價算係咁

多謝大夫 前年真係靠哂佢

外面講到我地陣中個個都係英超非迫悉時正選料
豈碼都1x-20m啦仲要英人添

8m唔放啦
big six正選料呀
起碼20m

哥迪奧拿一定好鍾意Walker 個頭

下季大爆發

Big 6正選料 英人
8m都無人搶

咪抄我

幾型喎

曼城唔放啦 咁勁

Feel到力量值up

殺氣好重

後衛就係要咁

真

好似堅尼咁就完美

今日即慶飛咗去英國

so rich

見你地都去

忍唔住叫我叔叔借架私人飛機比我

準備去坐下silva個位

問人借
我老豆都唔知幾多啦

打個卡先

Mo仔真人巧靚仔

南美球員不來了

ching刀5差

無熱狗

我絲

剛拍了段扮哥狗片，想看不

好唔開心

有無扮綠帽狗片

自認熱狗了

屌你老母

咁惡

佢未打針
唔好怪佢

聽講會簽almade

係就正
我成個fm生涯都係用佢

Who?

Pozo仲未走
佢智利佬年代已經正選過，仲早出場過i仔
宜家仲打緊u23?

冇耶蘇

唔係話帶埋文加拿咩

我識你

好似話呢個係pozo細佬

咁都相認

我地好熟

青訓營咁多兄弟㗎咩
Nmecha 又係兩兄弟
又係走咗件

咁大濟

唔好意思
佢有白卡
仲有少少妄想症

唔好理佢

佢猁迷黎

有精神病成撚日入鏝區認親認戚

請問大家有冇係官網訂過野？
佢收左錢但一個 confirmation email 都冇比我

一買完就有email

認真問，大球場睇曼城果時有無人諗住舉香港旗(唔係洋紫荊)，或者寫橫額反港共政府

麥佳尼已經去緊曼市

但去曼聯

仆街

今日差啲冇得再同手足們睇波

去左沙田食野？

發夢嘅嘢唔係真嘅

我今日喺天水圍差啲比車撞咋

支持

4月4個場已經賣曬

屌你牙路
咪撚再開膠post分化梁天琦啦
有時假膠都有個限度
正經野真係唔想見到大家仲玩假膠

正經時間咪玩膠

支哪曼迷慘 又被撚狗

飞机没有和民航总局报备，无法进入中国领空。部分人员签证有问题或是主要原因#(阴险)

割蓆了

馬水

又去見工
見到頹

絕殺

鏝狗仔又燈

馬水下季會好似bwa咁大爆發

係咪唔記得俾錢啲中國入境同海關？

陳伯係咪真係絕食左12日 真係做得到咩。。。 飲糖水都唔得啦下嘛 好痴線。。

陳伯心意係好
但佢唔明白政權連有人跳樓控訴都可以唔回應
絕食算得咩嘢
照顧好自己身體先

曼城球員從曼市出發前往上海（again)

有時唔係sold out
但要你買三場波先俾你買呢場

法國鏝區好少人去發夢

鏝區有錢人比較多

一早走左
禾和理非

係冇討論姐

Bayern Munich have accepted that a deal to sign Leroy Sane from Manchester City is unlikely to happen in this transfer window, according to Skyin Germany.

唔續約等下年Free走仲蝕

係咪即係其佢都係想走只係冇人肯俾咁貴？
仲以為影哂puma相即係肯留低

一日未pen new deal都唔當係啦

屌 好撚煩 要走就走啦
開始反感

1:10 bwa入波牙路係慶祝定發脾氣？

麻煩大家追究拗斷人手仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

同黑文有心結

佢覺得黑文應該要比佢?

原來馬水非洲杯入到決賽

Fabian Delph joins up with Everton Football Club at their training camp in Switzerland ahead of a proposed move from Manchester City. [Sky Sports]

大夫去左拖肥了
會永遠記得佢左腳一cup右腳一敞笠死對面

下季愛記靠大夫雙殺我鏝

真高上位

上唔上位大夫都要走架啦 不過依加粗粗地叫做有3隻左閘輪換 3隻閘實力差唔多有良性競爭幾好

轉會費幾多

只係記得佢R聨比兒子

850萬鎊

有戒嚴令睇唔睇到

FABIAN DELPH JOINS EVERTON

Thanks Delph
希望佢係愛記可以打返防中

外國有sports analysts公司分析咗最接近小花嘅球員

1.夏世三(有三項數據超過: 少啲失球，多逼搶，成功插花）
2.包皮
3.牙路
4.天使
4.臭馬

Thanks delph

delph呢種萬金油真係幾重要

Thank you Delph

成日屌大夫重要比賽派膠
但依家又覺得有少少可惜

大夫去到俾心機啦

下年到施華費奴巴禾走

巴禾都叫到撲12碼撲左個盃返黎既

多謝大夫！

下個post擺返yaya係post頭啦

no

7月24仲去唔去好

有外國勢力入侵

會唔會睇場波都比人上孖葉

大

家

唉 好日都唔番大陸 為左曼城竟然去上海

小心返唔到黎

個gip仲要痴左反送中sticker

RIP

花式自殺

ZABALETA: MY LAST SEASON IN ENGLAND
Pablo Zabaleta has revealed the coming season at West Ham will be his last in English football.
"I don't know, honestly," said Zabaleta when asked about his plans beyond next year at a press conference in China ahead of the Premier League Asia Trophy game against Manchester City - live on Sky Sports.
"This will definitely be my last season in England, for sure. This is something I know, but I don't know in football, and I don't think this is the right time to be thinking [about it] when we have a long season ahead.
"I will try to enjoy it because I have been in the Premier League for so long and I'll miss it, for sure, the moment I will leave, but for the moment I am focused on getting 100 per cent fit in this pre-season and I want to play as much as I can."

曼城又出戲
個trailer 隊長

Pep Guardiola has hailed the arrival of summer signing Rodri and says he believes the young Spaniard will become a key figure for City over the next few years.

Looking ahead to the game in Nanjing, the boss confirmed that Rodri and fellow summer signing Angelino would both feature against the Hammers.

其實公佈左angelino著幾號未

應該未

又躝一件 爽

幾時到阿古路

都

大夫big six正選料 賣8m

呢個唔好攔得唔得

新人留名
附朝聖圖一張🙇🏻‍♂️

49000 e bra

唔好敢啦，堂堂呂布要去美職已經好慘
已經還左債，俾次機會大佬

系，呂布中國人應該踢中超

屌
件衫幾時先送嚟呀屌
dllm如果隊波嚟到踢到未收到就食得屎

今晚打西咸會唔會有lin

場波有冇轉播

同問

Eliaquim Mangala told he can leave Manchester City on free transfer just four months after £42m misfit signed contract extension

應該有既

得1場好波

今日係puma網訂星期3趕唔趕得切送

當初續約做乜尻

出好多後備？ 個盤升左一格

我星期五訂，星期一有

有冇買夠1000拎佢條頸巾

無無錢

大家今晚睇下波 苦中作樂

SUBS | Grimshaw, Walker, Stones, Sterling, Gündogan, Zinchenko, De Bruyne, Sané, Bernardo, Touaizi, Pozo, Aleix Garcia, Diounkou, Knight

係咪一定要上網睇

搭長途火車做足準備

安祖連奴 洛迪

除撚定褲

好似621有

係 621有 正

鎚仔咩陣

屌

樓上做咩

有無online link

report咗 88手足

成日save丁圖

online指電話?

鎚仔都算強陣

英超冇野爭
唯有爭下飛機杯

是的 係英國睇唔到

咸濕仔

SANDLER SET FOR ANDERLECHT LOAN

Anderlecht will complete the signing of Manchester City defender Philippe Sandler on a season-long loan today, Sky Sports News understands.

比人remove咗

你開電視咪睇到

Now有冇

620 Now Premier League TV, 621 Now Premier League 1

有咩主力?

Rodri

法國第一中堅

第一中堅連法國隊訓練場道閘都入唔到

開波

好多幼齒

Cwa

有冇LINK

差d

差啲

咁都唔入

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

我都搵唔到ACE LINK

頂住先

擔泥

幻幻

個Nmecha幾好

差d輸

有冇sopcast

即刻傷

烏鴉口

柱邊出

矛

水貨洛

西咸個心口

隻右翼幾sharp

想要

D幻幻幾好j

上呀 曼城

洛水

Rodri散步

安祖已經第二球失誤

隻左翼幾正

大夫no.2

個名長到

學佢囉
垃圾鏝
3個字

兩條垃圾，躝啦

Danilo好差

想賣，賣唔走
踢埋呢場就仲難賣

Rodrigo

落水

左路繼續放題

究竟隻Rodrigo 係咪馬體會出黎架
行行企企

安祖表現仲好過洛迪

安祖

燈到

有無人想要曼城特惠飛？$200

屌安祖

12碼

兩件水貨lan啦

未來人

第2個大夫

笑撚4

安祖 洛水

速龍

趁未完轉會窗
快d買過個左閘啦

arm

最已陣 用返上一季班底

水貨洛迪

第三閘姐
雖然nigga都係傷足大半季

踢左唔夠三十分鐘已經被人話水貨

坐緊train去Brighton

踢左唔夠三十分鐘已經送十二碼

洛水岩岩後追邊個比人成個頂開

Antonio

咁算佢

安祖廢到

安水玩撚完未

左邊比人中出

安祖派12碼？

痴撚線拿拿林買過左閘啦

有身份證有12碼

All in對家

安祖連奴

幾乎失多球12碼仲唔水？

擔泥佬仲好過安祖

仲廢過黑文

安祖呢下又12碼喎

賣返出去啦 買返基錯啦

靚撚到

施華靚到

施華

隻幻幻助攻靚到

都係靠我

屌你老味，我依家先收工咋

右翼真係幾勁

賓拿比

都係要靠施華

Bernabe assist

Cwaaaaa

我仲未收

又12碼

到鏝12碼

咁多年了 又係施華

Cwa靚到

幾勁留得過

的確隻右翼白鬼仔唔差 啱先都有下1過2

-6football

1-2

反杯了

反cup 快撚到

屌你
啲細路仲有用過啲新援

友賽都黑

笑到我仆街

43號好似冇咩進步

屌你辣殺鏝連友賽都要黑

終極binc

安水 洛水 躝啦屌

我宣佈 新一輪既驅逐水貨客正式開始!

右翼幼幼好勁

真係幾sharp 啲轉身幾爽快

馬水正式變馬神

光復曼城

binc

丹尼爾入我城咩

隻43

新聞傳囉 未CFM

對面比穿晒

咁撚廢....開季場場比人456粒都似啦

傳波都準

隻右翼真係唔差 啱先個下決定做得幾好
又準

屌你，大半隊幻幻

超多翼 無前鋒

幻幻嚟 遲下都外借哂

耶今年爆發了

講左幾多年了

咪燈

link?

啲動作好似後生小花

full team換返晒出黎

幾勁吓
可以留嚟打吓本地杯賽

比人反cup

腥

屌
冇食飯咩

腥隻右腳有練過下喎

有冇link?

丁力又腳軟

腥右腳丁左腳

丁力

丁力肥到

-6

walker 做咩又整個哥9頭

正賽KEEP返就OK啦 佢今年大進步 又國內3冠 多PARTY食肥左正常既

Walker地中海

就嚟成隊變光頭

個頂秃晒

好波

腥唔洗賣了

又丁力

仲反唔反丁?

唔反丁力了

愈反愈勁

屌你kdb

巴我

巴我好fit

sane

目前睇 加西斯控傳幾好 係防守差少少 感覺良好

隻右腳

下星期睇我鏝幻幻炒傑志

中場中出身

U21應該夠炒

隻右翼起碼入三球

隻右翼真係幾勁
辛尼你唔想續約可以過主

Pep Guardiola: "We will choose the captain. We will wait until everyone is back and they will choose their captain."

都幾難唔係C華

點解walker 個頭頂無啦啦無哂頭髮既？
明明幾個月前仲係金色亂毛

好大問題，希望熱身賽比好比咁大壓力佢

中文叫咩，好多幼齒定係我見識少，名都叫唔出

幼齒熟哥狗果太，由朝到晚比哥狗捉住黎教（屌）

又燈

睇到變勤力左，變唔變到勁睇今年，哥狗都搞唔掂，坐唔返正選位，佢都係要走

光頭無敵

光頭有加乘

光頭dwa

好似話坐左幾個星期

哥狗有暗示過廢奴都可能會做

Btw牙路做都好

點解FIFA19 d 觀眾都係用佢個樣

牙路
懶過隻閪 點帶動隊波

講起嚟又好似有啲似

阿根廷美欺紅
牙路做隊長幾似樣

英文都唔識多句點做呀

3points

I am very happy

肥賓係黃金

脆皮去馬體
曼城青訓之光

沙域都係馬體

沙域邊係青訓

OFFICIAL: Manchester City confirmed that Angelino will wear the No.12 jersey next season..

安水

Foden 會唔會轉number

賣啦

OFFICIAL: Manchester City confirmed that Angelino will play on Manchester City reserve team.......

DEAL CONFIRMED. !!!

Sporting Clube de Portugal winger Felix Correia (18) has confirmed his move to Manchester City:

“I signed a deal for Manchester City But I’m fully focused on this championship (Euro U-19). I’m looking forward to working hard and join the main team.”

“I admire him (Pep Guardiola) a lot. The few times that I talked to him I was really impressed. I’m eager to start working with him.”

23號

Important

屌
早知印施華

即刻想買件辛真高
$700有無可能

我都想買現貨 印字係咪冇?

依家好似係英超字

It is important to win

有咩分別

無咁型

有冇巴打想組團去？

另外仲有個電競event
我想要rodri簽名呀dklm

呢件水貨下季都賣

屌
而家焗我買件作客博拎簽名

去到就見到施華拎支黑色筆簽你件野

屌
你講哂啦
又買件主場咩
一陣排唔到冇得簽咪on99

仆你個街
買完件主場印rodri又未送嚟

而家邊度仲有得買波衫? 24號入場

電競event有冇details

運動家

未公布

想問有冇人會去接機？記得上次嚟香港嗰陣公布哂到港時間嗰啲，今天完全冇消息

算
買多件主場
搏到簽名我返屋企用個框鑲起佢

有冇話邊間?聽日收工狗衝先
睇熱身賽今年主場隻藍色好似深色左

有冇手足24係毒撚一個人

hi
一齊去

我都係

小妹call成班兵去

可唔可以john

小妹自己去冇朋友鐘意曼城

出到黎男人打撚到你仆街ok?

曼區對新人好唔友善

我慘你少少

身邊冇fd睇波

小妹刀系新

咁你又點

一樣

我搵隻兵代我過去

Ching咩位

屋企人鐘意車仔笑我00後先會睇曼城

小妹買唔起劃位

你23號去唔去搏拎簽名?

咁就仆街啦

我1xx

無買飛

同市光榮

諗住咁難得愛隊嚟
食穀種都要啦

我買學生飛咋

一樣
Me第一場波同老豆睇
6:1

帶個望遠鏡咪一樣

啱哂
見係同市光榮我地讓maguire比佢地
maguire太勁, 垃圾鏝唔識用

屌
老啦

rich

垃圾鏝有幾可黎香港

你話想轉會
今次嚟係傾將你賣比傑志

泥格度咪嚟過

屌你唔叫？

咁都屌我仲未買新一季嘅波衫

毒撚too
Can I join?

Benjamin Mendy has announced he is set to miss the first month of the season.

The full-back will not return to training in Manchester until next month, meaning the best case scenario is that he will return for the trip to Norwich on September 14th. (SPORT)

今季踢到十場當有賺

傷追人

仲多傷過隊長

前排啲軍醫先話佢今季一定踢足

安祖有正選踢了

點都係真高啦
安祖星期三果晚柒到

真高踢番中場啦 安祖光頭黨=哥狗親兵

23號點樣分身
Cwa同辛真高好吸引
但電競又唔知有邊個

撞時間咩
我諗住去銅鑼灣喎
反正果日要早起身
好似大機會拎到簽名

啱啱又去puma買咗件主場
希望拎到簽名

少撞啦 但電競買到飛就一定有簽名囉

張飛幾錢?
dllm去官網買件主場印rodri
上星期二已經shipped
而家都未收到

大家23去david silva
定買飛去電競!?!?!?!

香港puma無得印球會字

一定去silva
佢同我同一日生日
今年又係佢最後一年
唔捨得佢

唔洗入場費, 無名額
逼撚到爆廠應該

我睇下係上海簽唔簽到cwa 簽到就聽日叫人幫手買飛
買左件黑作客印左佢 想買埋件第三作客

邊到有得印球會字?

電競話唔知邊四個會去
心感不妙

電競果邊講咗有4個人出席
但未知邊4個

我估有rodri laporte sane

唔撚係呀
咁正

估啫
請安祖，你去唔去

屌佢老味
頭先起puma專門店，個店員講粒波係非賣品
要買夠1000蚊先會送
on99

我上網買係送頸巾

買1000送粒波又幾抵

四個都....

邊到印字

唔印啦
簽名最重要
反正鑲起個框入邊都睇唔到背面啦

想印件sane 會唔會r完簽名就轉會

問題係佢有85折
如果折咗1000先有，好難買咁多喎

2件都唔過1000咩？

你個pro club樣

計咗數
2件先過
其實係我冇錢再買

早 講 一齊買 btw有冇字印

唔知喎
英超字咪去kixxxxxm睇吓有冇

而且我同你一人要半個波咩

你想要咪比你

$519人仔加印字 即刻買埋

香港邊度有呀

咁平

公平咩

痴線
我上官網買印字連章810人仔
仲要未收到
而家500人仔即有
公平咩

真球迷

上海黎 佢搞緊event 有獎杯睇

我真係dklm
shipped 10日都未收到
如果24號都未有，我剷爆佢

屌
早知叫你幫手買

所以还是祖国好

我都未買 搵日一齊去睇睇

你諗住去邊買？

屯市有間puma有冇睇過

有 冇足球嘅嘢買

大埔果間puma有
今日又買咗主場中碼

大埔好遠

有即場印埋字？

遠能到

No
只有淨衫, training

考驗你有幾愛隊波

有冇手足試過係 thomas cook sport到買飛
想知買兩張飛會唔會連位

屯市間運動家應該有貨

有二客未

屌球迷會免費字

第2作客?
有
今日見到現貨

季尾先買返件作客著
件主場收藏

前幾日行過好似冇

係咪全線puma都冇印字？

係puma官網買左 聽日送黎 邊到有得印字

屌，原來我上過01

總店曼城會員送埋印字

單買金章應該貴到pk

講起仲未做正式member

想問下24/7 睇波有咩要注意？
e.g. 要早幾多點入場
第一次入場睇波唔識野

其實點樣先入到球迷會？
我官網有account 算唔算？

冇俾會費唔計

你買$350嘅話要早d入去霸位

我見d fan page 年年都收到記念品
例如日歷咁
做咗會員有咩著數？

香港個球迷會
上季無做就無

你拎唔拎到簽名

平日上午要翻工 點去d活動

有樣野叫請假

點做會員其實
一直都唔知

我射波去

屌 想去睇CWA
但係得個30個位
多過30係咪企鋪出面無得入去
好撚戇鳩姐

墨寶牙

想印辛真高是咪不智
貴到痴線

唔想排咪去電莖館果個

不過你搵廢龍

Mo仔

你d字好樣衰

升中一咋

想幾靚

牙mo呢排忙4 想搞墨寶 自己將幅相轉做jpg檔 再1001 update返

有冇人會去cga果個 聽日好似要買飛

Thank you baby

Manchester City are interested in signing Barcelona centre-back Samuel Umtiti (25). The French man would be available at around €50-€60m.

City have ‘gathered a bit of information’ on the conditions needed for a deal. [Le10Sport]

又一件傷多過踢

馬水封王？

馬水非洲盃冠軍

成日笑鳩馬水 人地今年5冠

你

我不嬲撐馬水

邊個貼果張相死全家

屌，等我仲係咁搵張相

大把人仲未找數

btw puma個簽名會要求多撚過我老母對我
仲要得30個 係香港做曼城球迷真係慘過食屎

垃圾鏝冇人睇咪少名額

冇追post突然想post

呢件好野黎喎, 有咁平架咩?

馬水痴線
5冠

puma官網終於收到貨
想印埋字 邊到有

馬水隊長捧盃
不反了

未入會

我買果件連埋字700幾 印左D21

官網買？

唔係啦 出面波衫果d
本身諗住禮拜二去銅鑼灣俾佢簽

我係$250 學生飛，都係不切劃位
請問早幾多去好d? 同埋咩位會比較靚
sorry 太多問題

如果maguire都要80m
50m umititi好似幾抵買

遲到, 唔知仲買唔買到電勁

傷完好似做左炸彈

唔洗Sorry ，係曼城區你應該大大聲屌返佢地轉頭
屌你老母我新人入黎你地唔撚答我，你地班曼城食屎狗
之後佢地就會死狗咁架喇

六點入場睇下自己d位係邊，之後可以去睇下有無souvenir

屌你老母我條女6點半先放工

無言感激
btw 大家去邊到買新波衫？

有無限一人一件 可以搵個會員然後印幾件

想印Delph
可惜已經無機會

身邊朋友連半個鏝迷都冇
何況仲要球迷會會然

屌牙路原來熱狗嚟

唔知puma送乜印字 英超定球會 但我見上海站既印字係球會白色字 又唔同官網紫色字

有無人要2張350 有事去唔到 平放
留tg

有無清去左puma印字
有無得比錢印？

大埔間無得印字

賣哂未？

電競event
Sane會去

仲有 利申買畫

左

文尼

電競有咩搞？

幾多號？

我岩岩番工都係叫朋友幫手買埋我果份

石頭先正 英人鳩鳩地好好玩

你個名

要買定飛
$480

Confirm咗有辛尼

請各位去電莖館
唔好同我爭真高bb同施華佬了

得30個位

8點去排定

最衰同一時間搞

搞鳩定

我本身已經特登印好咗大衞施華件波衫特登俾佢簽名
點知迪布尼有機會喺嗰度咁我梗係去搵迪布尼先.....

puma果個唔排啦 d規則多過on9
雖然我都好想搵施華簽名

Benjamin Mendy has announced he is set to miss the first month of the season.

The full-back will not return to training in Manchester until next month, meaning the best case scenario is that he will return for the trip to Norwich on September 14.

笑撚死

wowed

Here’s how we line up for the Premier League Asia Trophy final against Wolves…

XI | Bravo, Danilo, Stones, Laporte, Zinchenko, Rodrigo, De Bruyne (C), Bernabe, Sane, Poveda-Ocampo, Sterling.

SUBS | Grimshaw, Walker, Gundogan, Angelino, Bernardo, D Silva, Nmecha, Touaizi, Pozo, Doyle, A Garcia, Harwood-Bellis, Diounkou, Knight.

咁搏

係咪有波睇

621有播

Esports 仲有無飛

你唔講都唔記得係今日

陰公個vvip電莖館活動叫人影單留言抽飛
點知一個都無

對狼隊有無link

救命

求lin

件衫柒到

丁力扭上癮

唔瞓

Rodri好穩

柏切斯奧上身

唔訓真係fit wor

個場咁紅

屌你老母丁力

丁力?

馬水上身

丁力射咗去邊

笑4

今年又要開始反丁了

想要 不過冇tg

洛迪

好撚慢了

mahrez 2.0

有新防中感覺真好

狼張poster

rodri

好搏

啱啱罩esport館飛， 4x 號

買*

丁

丁啲射術
仲有進步空間

Sane愈黎愈唔夾

唔俾你撚咁耐

呢個時間去中國
著黃衫係咪黃尸仔

除咗kdb fit其他都

丁力個肚腩黎？

Rodri 真係幾撚勁。位置感特強

好驚今季丁會扭到上晒腦

太慢

請保特返嚟教下佢跑步

好撚笨重

仲要得30個

咩陣黎

83 unun

洛水又柒

83號好似好扭得
但過唔到人

幻幻出場

換埋幻幻入黎
輸得

Angelino
Garcia
Nmecha
仲有邊個

哥狗都幾肯比機會青訓

咁堆青訓係唔差既

鄰居新買隻右閘幾勁

AWB

攻守兼備

獌真係幾柒都會有靚野自己仆埋去

唔係話佢無攻咩

攻成個柒碌咁

收到風獌件丹尼尖屎仲快過包皮
復興了

15m

屌你老母又上身

安祖真係好撚唔掂喎

WAN

reserve team